見到粗口真心唔係幾舒服，希望可以ban晒講粗口d友仔

講真講粗口唔岩就由細教到大，一定係大眾意見
的完全唔想見到，見到就會覺得噁心= =
希望連仔可以做野

你得四歲咋
大你老母咩
返番去幼稚園啦

會唔會係因為唔鐘意劇透就ban劇透
但自己唔介意大部份人都覺得有問題既粗口就唔理😢

真 教壞哂啲小朋友點算

😭😭😭😭

講道理唔好人生攻擊

話唔定抄開，點解唔抄埋高登粗口filter

抄左高登亂ban人了
再抄太明目張膽..

粗口係廣東話博大精深嘅其中一個文化
可以用作加強語氣，可以令一句說話變得栩栩如生
如果連粗口都ban埋，廣東話已經冇意思

我睇戲唔睇定劇透會因為落差太大而接受唔到
有次係戲院睇到係咁嗌
影響其他人
所以我次次都睇定結局先入場...

咁咪連講廣東話都ban尻埋佢囉

屌你老母

😭

睇完之後有冇嚇到成個人打冷震？

屌你老母臭~閪~屌你老母閪~

Me too🥵🥵

岩你老母